梁天琦朝早入獄，連登夜晚已經傾緊點移民

「你們要移民，往哪裡移民？你的家都被人家搶走了，你反而卻要逃跑，你不保護你的家園，你們還要跑，香港人的思維很有問題，動不動就移民，那叫逃跑，不是移民，當今世上現存的民族都是經過無數患難撐過來的，不少香港人卻只懂逃避！不去保護自己的民族。是懦夫！是烏龜！是走狗！」

剩係琴晚已經睇通連登有好一大班人都係咁，我唔知講咩好，我真係好嬲，竟然可以冇骨氣到咁嘅地步，如果我係梁天琦知道嘅都想扻頭埋牆死咗去算，個個唔去自己爭取，反而幻想住不勞而獲去其他國家享受由其他國家嘅人辛苦爭返嚟嘅成果，仲有班食開屎嘅大大聲講得出「去第度先睇香港好唔好再返嚟」，「逃避可恥但有用」呢類說話，呢啲咪真係正宗freerider囉，走精面走到咁我真係冇野好講，人地孫中山輸咗十幾場真係要死人嘅革命先成功，香港人剩輸咗場和理非雨革已經好似比人打沉曬，我唔係要幫邊一邊定係罵邊一邊嘅人，我只係燉香港唔扺，恨香港人冇骨氣，驚訝香港人咁容易比人打沈意志，我就快激死自己生於一個咁冇骨氣，咁唔團結嘅地方上，共匪魚肉百姓，香港人非但冇與之對抗，反而個個爭住走，唔去負自己生於呢個地方嘅責任，其實其他國家最初咪又係咁樣爭取返嚟，香港人就唔想去做呢樣嘢，外國人歧視黃種人並非空穴來風，可能在座大部分都有蝗國人DNA，自私、冇同理心、冇承擔、不勞而獲，利己主義為上，一去到外國就理得你事，與其留喺香港咁麻煩，不如坐山觀虎鬥。只要有呢種freerider心態無論去到邊度都會比人歧視，排斥。希望我唔會喺真正付出之前咁快就比人激死，真係，好心痛

咁請問可以做d 乜嘢呢

當年八九六四都大把人走啦
高層管治不力關平民咩事

其他民族係「化悲憤為力量」

港豬係「化悲憤為逃走力量」

仲唔走，唔通等架船沉

你真係1000歲都唔化

同好用孫中山條仆街比

香港人本身都自私，講乜野團結？

美軍座右銘：Leave no man behind

港豬座右銘：Leave everyone behind

逃避雖可恥但有用

利申 澳洲撚 香港有物業

老車實講，抗爭要死ge，要坐監的，有幾多人願意去咁做 ？
你抗爭，坐監，老婆會appreciate 你？可能趁你坐監，日日同人啪啪啪，等同你分身家炸……
有得走梗係快撚d走啦……
冇能力走冇得講啦。

冇返1百萬人示威都冇乜用

不過就算英美會理，贏國都只會彈句：不要干涉中國內政。

香港政府：不要干涉香港內政

加泰比宗主國拉晒獨派領袖坐監, 前民選主席流亡

仲比宗主國直接接管廢自治成年,

加泰無人移民, 無人指流亡主席不負責任

重選又係選返獨派入去

港豬? 垃圾民族

有100 萬人示威都唔會有用， 因為老共睇死你班貪生怕死嘅香港人搞唔出d 乜嘢

不是因為見到希望才堅持下去，而是因為堅持下去才見到希望。

(回應犬儒)

1百萬人示威都冇用

你到今日都未搞清楚, 乜野先係有用

100萬其實有用架
政府不嬲見到民氣就會9縮, 因為佢地sars果時奶過野
所有仆街野都會推遲先去做

過多幾年，出街要轉用普通話講野

歐美白人係比黃種港豬高等既

呢個真係DNA既分別

無得駁

你可以唔講架嘛, ON

由上一代賺盡下一代機會果一刻開始，香港就只有殖民統治。

係垃圾連登仔走佬既時候
關sir已經係站務台洗版為日後港獨作準備

時代唔同啦， 03 年... 而家18 年都過左一半啦， 中間殖左幾多新腥港人？

點解會二元對立？ 點解多左咁多人奶共？

呢個政府點可以同十幾年前個政府比？

以前贏國起碼唔會出到咁出面

我淨係知道，畀著我係共產黨，只係落幾下重手香港人就話要移民，一係講埋d「香港人唔值得」呢類洩氣話，呢個所謂對手都真係得啖笑

用民選政府同獨裁政權比

500 萬只買到 200 呎樓
Plan 走人好正常
通常屌人走嗰啲都係自己走唔到嘅人

個個好似你咁諗人類應該永遠停留喺封建社會，冇所謂嘅革命，冇所謂嘅進步

好多人到今日都戇勼勼唔了解乜嘢係共產黨...

傘運第三日我已經講... 當年天安門咁多人都唔驚你， 唔通會怕你果丁屎咁多人喺度鳩坐？

而且香港冇嘢可以做， 夠唔夠膽100 萬人暴動丫， 做唔到就哂撚氣... 留返d 錢走人好過啦

戴返個頭盔先， 我唔主張暴力， 只係描述香港現狀， 一陣有咩入我數就唔好啦... 講吓都可能有罪。

係，每個地方都有民族走狗，但唔知點解香港特別多

你條五毛八婆就躝開啦

人地加泰地區老中青大部份都會支持獨立, 起碼唔會單單打打/加把口屌柒獨派
你睇番香港, 唔好講獨立, 真係支持泛民主派既人有幾多, 有幾多老中青根本都已經投晒共, 呢個地方已經冇得救架喇, 你問下 d 中年人要民主要獨立定要搵錢買樓買車, 問下 d 年輕人關心政治定關心抖音, 創造101, 笑波子屎萊姆? 由 2003 年第一次大遊行到依家, 有咩進步過? 好難怪人心淡

面對共產黨， 如果香港果d 所謂抗掙係有用嘅話， 新彊，西藏一早就獨立左

人地獨派過半數，香港獨派有幾多？

傾之嘛, 移到晨早移咗啦

只會你有你坐監你有你嬲嬲豬, 所有人 wfc, 所有野不變, 赤化持續
無謂啦

骨子裡咪又係支那人

中共座右銘：Leave everyone beneath me

又一例證 其他國家嘅人最初咪又係付出極大努力去爭取宜家嘅生活，香港人就係唔肯喺自己地方做呢一步，反而去嘲笑做嘅人

有錢移民一早移撚左啦 成班冇錢窮撚學人傾移民

事實上係香港d 小打小鬧對共產黨黎講，真係屁都不是... 有冇計搞到外國制裁中國？ 除左戰爭， 制裁係暫時對共產黨最有效嘅手段... 香港本身其在係翻唔起咩風浪... 哂氣

都係嗰句，西班牙有民選政府，權力受約制，就算示威拉左你，都唔會三權合作煮死你。

有錢一早走啦
當香港由上而下都咁腐敗
得返八九十後既抗爭 人又少 錢又無
堅持真係笑話黎

共化唔走？你睇下高官？范冰冰？笑死

樓主都on9
我有錢可以移民點解仲要留係度受苦
我會留既 可能係兩層樓收租供養我果邊既生活

識左個Catalan 真係睇係岀佢好愛佢既土地 會對外宣傳不停自己國家好想獨立同有咩文化佢地特有（雖然啲文化好無聊但又同西班牙唔同），香港呢？ 你唔對自己已有既負責任人地就泥搶地啦 愈北既dna係愈強勢但都愈無品 我地幾時可以強反次 還我嶺南文化

樓豬又做咗啲咩
點解今日被判刑嘅冇你份

就知你班仆街係網上推人出去死，搞到今時今日冇人夠膽衝先

人地有能力走，又拎塊鍵盤出嚟拍人 好意思話人走精面

班child登仔學人講移民
我懷疑佢地入八達通都要問阿媽攞錢

由100年前開始不斷走難到而家
究竟要到幾時先有正常政府

屌，畀乜鬼負皮吖，結果證明自己真係無志氣，中晒敵人嗰範
查下人地共產黨計劃左幾多年玩死香港啦，家陣係敵人比你哋有志氣有耐心有遠見啊

咁樓主對於拯救香港有無咩高見?
有無咩實質可以幫香港脫離中共魔爪嘅建議?

如果你胸無半點墨水，一方面只係識得批評移民嘅人係懦夫，一方面又畀唔到任何建設性意見，我勸你都係收聲算啦，你聽日咪又係繼續返工做奴隸

你地唔知我做咗啲咩姐

唔知啊，可唔可以分享下?

我唔期望你地可以去到幾盡，至少唔好輸個勢比共匪睇，宜家你地嘅態度根本就係遇到少少挫折就沉曬，大難臨頭各自飛，自己唔去為自己土地付出又去人地享受人地付出得來嘅成果，走咗之後又唔會再理你呢啲垃圾心態 比返啲骨氣得唔得呀

我都想骨氣可以拯救香港，但事實係唔得
我係見到而家嘅後生仔花費時間精力最後換嚟入獄嘅下場而心痛啊

太暴露唔係一件好事 但至少我真係有出過力，而且基本上集會嗰啲都參加埋

每日都有人出世㗎，25年前出世嗰啲香港人一定移咗啦。

樓主講句唔好心死都畀人圍
仲好似一定要畀建議先可以成立
香港人嗰種“聰明反被聰明誤”出晒嚟

咁其實問心果句，你覺得你嘅所作所為成效高唔高?
韜光養晦點都好過螳臂擋車

我們保護美帝國的民族
香港人唔抵幫
如果美帝國收留我 我一定會報答偉大既帝國

唔心死咪即係虛假嘅希望，會引到更多後生仔飛蛾撲火

有睇過小小歴史都知道世界上冇乜邊個革命可以一野KO架喎

我唔覺天琦見到香港人死心係咁講移民會覺得開心

挑你乜都無俾人睇到點帶起個勢。你睇吓g風天崎，個個都出面演講帶起群眾？

你吓吓收埋枱底做無人知無人見，同爆足一週n年前話會返嚟同大家見面有乜分別

連登仔尋日中午仲屌香港人不出幾日就會忘記梁天崎
夜晚已經執緊包袱走人,
走住黎屌, 連登仔好撚野

CAP人圖好似幾好玩

可能後生可畏呢

無奈現今先會攪港獨
港獨 粤獨 閩獨 蒙獨 疆獨 藏獨等
全部都係未來議題
要等到中華帝國將來解體再講

清兵已經打到京城
唔執包袱走唔通留喺度剃頭做奴才

咪就係 佢朝早入獄 連登仔應該夜晚就密謀劫獄啦

此Post已完。
踢爆樓主乜柒實質行動都冇做 (並且無法證明)

咁嘅人叫你留喺香港, 你走唔走?

一技竹枝易析彎，我一人之力雖小但我始終信係有用，而且並唔係只有我一人行事，團結就是力量

唉

有邊個革命係無外國勢力幫拖搞得掂？
移民就係要去海外儲彈藥返嚟搏命
好似你咁 留喺度一事無成剩係識屌人無骨氣就慘啦

你呢d叫鳩up，係自我精神勝利法，根本唔係理性分析成效
熱血係好，但單憑熱血係無用

死肥毒玩爐石玩得好開心喎 成年半之前嘅事都可以拎返上黎提，我至少有改變到自己，你呢，做成世肥毒啦柒頭

記得最後走嗰個熄燈閂冷氣

就係樓主呢啲咁嘅人搞死香港
叫人抗爭然後 作壁上觀, 置身事外

快撚啲移民, 香港愈嚟愈多樓主呢一類 "慫恿派"

搵亞洲病夫同人比

作壁上觀嗰個人係咪你呀 日日諗住移民然後睇香港點死啊麻

有一天當我在舊金山屋企門口執派送的報紙時，看著香港關法取消的新聞，抬頭一望對面剛搬來的共官家屬正跟私say Hi，我對她點了點頭，彼此相互莞爾一笑，大家享受著加州自由的陽光...

收啦 我邊有你咁識走精面
叫人上街 同時 又叫人唔好移民

我係真小人，見冇希望就易地而處

你就偽君子，仲扮嘢？屌你啦 比人踢爆乜都冇做就發爛渣，以後仲點慫恿人抗爭呀

講真，想反抗，但就算有槍買都買唔起，可以點，唔通攞個煎pan同老共隻秋

各家自掃門前雪

咁樓豬準備移民邊到

仲停留係石器時代,
抗爭都要有資金買裝備啦

你唔上進啲點抗爭呀, 炒撚完散都冇力衝啦

屌你 我之前咪同你講咗共匪先最想香港人移民，佢哋覺得前朝餘孽走曬先方便換血

點踢爆 睇過

我地面對緊嘅係世界最大黑社會呀 點玩呀

香港人移民 邊個最開心

你天地會? 又係拎啲証明唔到嘅空泛鳩嗡? 起碼都拎隻腳板底出嚟比人望下

五毛「八婆港女」話梁天琦「搞亂香港」，兼用血統論抺黑梁天琦

其實移得民既都當香港已死架啦，你慌佢地會返嚟咩。

如果你班友真係咁撚勇，天琦判六年個幾日去遊行，莫講話多，十萬人有冇？

你見到議會入面DQ既DQ，用特權法查689、查沙中線、查勿柒都過唔到，班販民就繼續捧空頭口號。

你政制內俾人當狗咁撚，政制外抗爭肯付出既支持者又人影冇隻，唔走唔通等死？

唔知邊個戇鳩，移咗民嘅佢連同化嘅功夫都慳返啦

有個強姦犯每日都姦緊你，一日厲利過一日，你唔打柒佢反而走

1000歲（人瑞） 唔好逃避, 証明下你做咗啲乜

唔好口嗡嗡叫人唔好走, 自己慫恿人上街好嗎?

你玩野顛到呢個地步我都冇野好講

坐監 vs 移民

sorry...我揀移民

開始屈人癲呀?
你條痴線佬乜都唔做係背後推人出去死, 難道唔係走精面?

最撚睇唔過眼你呢種人, 搞風搞雨

你而家可以選個獨派入會而無俾人DQ , 咁先有比較既餘地. 個分別一路都係香港俾隻唔見既手搞緊而無任何野包括其他國家阻止到.

首先你叫我呢一刻羅列曬啲plan比你地過目，除咗你想靠害我都唔知講咩好，另外後面乜鬼小騷亂引香港後生仔入獄 如果咁講你不如罵曬所有喺香港抗共嘅人啦

香港人根本係垃圾民族依加唔走幾時走，留係到攬住班港豬一齊死呀
利申，垃圾民族既一份子

錯晒，屌人走果d 應該一早移晒民，唔想咁多人移民搞串個party 先岩，分分鐘樓主係拎住幾本外國passport 果d 含家產黎

五毛「八婆港女」實錄，再post多次以正視聽

1.）利用血統論抺黑梁天琦，話梁天琦「搞亂香港」

2.）曾聲稱「唔知又有咩問題？」

[/quote]

係咪真係冇嘢可以做？你自問盡好自己本份未？羅馬唔係一日建成 深耕細作 由自己身邊嘅人開始 時刻提醒下一代 傳承歷史 讀更多書豐富自己 建立屬於自己 站得住腳嘅論述 民主從來唔係一件容易嘅事 回歸到依家得個十幾年 傘運到獨派出現都係短短幾年時間 然後你同我講已經冇耐性 要放棄啦著草啦 真係笑大人個口 根本連決心同毅力都冇 仲敢同人比？

人地真正抗共係唔會屌人移民架

居心叵測, 有能力走都要比你屌
比個皇帝你做好冇? 永遠都只會"me, me, me"

咁你就咪撚走，傻鳩

想走嘅巴打去下歐澳加二三線城市，包你唔想翻香港

問題係你見到唔夠打

你Ｄ遠房親戚見你俾人強姦就淨係大叫「唔好、唔好」

你兄弟就俾人打到暈曬、五六年先醒得翻

其餘路人就口講「哇，咁都有既」然後行開

唔通你仲停係度比佢繼續強姦？

其實你知唔知你自己講緊啲乜嘢

加泰獨立係因為佢地既經濟比西班牙拖累
佢哋係有經濟能力 個個有樓

屌你老母 香港連住都成問題
又冇得上位 冇曬機會
樓市又係泡沫 點同人地比

共產黨仲要溝淡左咁多大陸人落黎

如果啲親戚同路人可以同自己一齊合力打殘個強姦犯咪得囉，關鍵在於啲親戚同路人嘅態度姐

旺角暴動名單入面，一係侍應一係散工，點移民呀？做雞做咕喱人哋都嫌你阻訂啦

五毛「大根妹」

你都無答我啦，吓吓話有做，連少少資訊都無，點令人出嚟呀？唔係出嚟企10分鐘就叫做咗呀？你成日話嚟緊嚟緊，但乜9都無，同爆足一週話會返嚟一樣

屌你老母你垃圾都不如

唔知六四有咩問題咁都講得出 五毛唔想再同你糾纏

有得走你走唔走 為左自己下一代唔做狗 好正常姐

暴乜鬼動啊柒頭 你係咪弱智架

日日都講移民啦，又唔係今日先開始講

唔係唔得 係嘗試過呢

二千年之後出世唔知六四點解係冇問題 嘩你咁講宜家文革過咗五十年係咪冇人知啦

咪撚理啲五毛啦 網上嘈交根本泥漿摔角 浪費心機

不過我立場唔同，香港人要做既野唔係淨係用自己同中共硬碰硬，要贏中共一定要靠外國勢力，呢一點我諗全部人都認同。但係一直都做唔到，因為我地真係nobody，吸引到外國關注香港都只係因為香港係中國有既特別地位，有利可圖，但唔係香港人。係呢個時刻要移民我覺得都make sense，留係度玉石俱焚都無咩意思，咁當然走唔到既我都依然會抗爭

咁其實你話獨派打飛機又好，無plan9up又好，其實你做咩有咁大仇口？要一直打擊啲反抗勢力？

係連登嘅反應太恐怖，人地朝早入獄你地夜晚就狂講移民，冇骨氣到咁我睇唔過眼

你錯啦， 一直做唔到係因為老共係咁派銀紙... 金錢外交... 鬼佬理得你香港人食屎丫

宜家係講緊「知唔知道有六四呢件事」呢個問題，關死唔死人咩事啊，有病去睇醫生啦柒頭

五毛唔想理你

咁樓主起義未啊？啊洗人多，同黃花崗一樣有72個敢死士，我就支持港獨。

無就慳d唔好阻人好世界啦，屌

咁呢個都係同一個factor，根本香港人比唔到任何incentive人地去幫你攪，香港人又無軍隊 政治力量又薄弱，就算FF到比你全香港50%人反對依家個政府都係改變唔到現狀，你叫香港人團結一齊擺工之類真係好難 望下擺課都收皮就知

要有人做你先支持 你都幾屎忽鬼

輸左士氣既人 你留住佢地都冇用架啦
純粹想啲人留低團結反抗 呢一個step都做唔到 佢地就講定之後點之後點
再要你比建議 比完都係話冇用冇用 再loop之後點之後點
要走既人留唔住

仲要發生左都可以走數

我唔知滿清有幾多人口，當佢3億，有72人去送死其他人先慢慢支持，果2億9人應該有d係你祖先，你冚家都係屎忽鬼

你唔好鳩兜，你尋日有冇去刧法場?

有時候講嘅易做嘅難，工序多需時長人手亦要足夠，十幾年只係歷史上好小一部分，所謂民主國家例如英法呢咋國家都係用咗成百年先得啦，奈何移民撚唔為自己土地付出，急於求成，甚至幻想不勞而獲！呢樣先至係最可恨！

學返你地班灰機撚 你唔整？
我都好認同呢班人無乜無面做野又柒下柒下吸唔到人，技術又低手，但我唔會用恨鐵不成鋼去做埋啲五毛行為 我無當你係五毛只係咁講

社會大事大非一定要知，是為公民責任，不過你呢隻「八婆港女」五毛都係快啲仆街死啦

連登風向吹水大會

咪係，咁易做到偉人咩 依家呢個論壇咁多撚屌唔多唔少就係呢種思想，成日覺得人地有咩做得唔好就屌黎屌去不斷踩低同自己同一方向同一見標既路人，做大個餅唔係要造星吸人，係要每一個人都做好本份。人人能力唔同，承擔到既風險都唔同，有人要養家養細路一樣支持獨立，但你叫佢地玩暗殺掉磚咩？下下講捐錢咩？係咁富貴就唔洗係香港比資產階級折磨啦

最有效同無法律後果嘅方法咪罷工
中環癱瘓一日好過搞十次魚革
人數夠多嘅，老闆都無得郁你

請問你個影子政府點樣監察政府？
無實際權力咪同搞多份媒體無特別

影子政府係點分享下？真心想學野
我自己覺得佢返黎受把係佢自己道德感推使姐，當晚佢都無預計過係咁啦，依家係個政府捉到你把柄就一定要隊死你，唔可以瀨哂佢地嫁。
再者我地既身份都係9upper，自己都未做好就咪踏低其他人啦，有計咪分享囉，有人認同你既咪組成一隊能力咪大啲囉

唔諗移民可以點
反對政府要坐監
飯民又太垃圾同時又比大陸日日殖民
香港啲宇宙級工程,明明有問題政府都仲要死攬爛攬,樓又買唔起,教育又有問題
咁多方面問題政府嘅態度完全傾去建制/蝗個邊
飯民/指定反對派都搞鳩大家對住同樣口徑嘅盟友...你就知道有啲「香港人」骨子裡咪又係埋藏住大陸人嘅基因

移民都係為咗有啖安樂茶飯食同唔洗再比中共威脅...咁我又唔覺有乜問題
無錢移民咪唯有做隻食訓扑嘅港豬囉

Btw, 當年有份講建設民主,民主回歸呢啲天大嘅笑話真係好應該落地獄

其實你講既組政府又點做呢？
就咁諗諗點樣達到最後個步eg推翻香港特區政府，有咩方法？
我自己覺得靠香港人係無既，一黎香港人有好多都係既得利益者，你打爆個政府前都有大把人打爆返你。
靠外國勢力係有機會既，但係我唔識

漏咗，自

講就好好聽
事實上你做到咩？

而家香港冇得搞，唯有等外圍因數... 可能經濟問題，戰爭等動盪嘅因數出現... 到香港人冇啖好食... 就會企出黎反... 所有革命都係源自社會不安定... 民怨爆發

7.7
講到自己恨鐵不成鋼以為你好撚有抱負 原來笑話一則
如果你係由衷支持獨既，你就算無咩計無咩野可以貢獻到，都唔會係一個問題，就算係一個理想既社會都總係有呢啲人。你可以靜靜地等待呢一日既來臨，就算最後香港變成香港市你都無得冤因為你無付出。
但係如果你係度踩低呢班為香港民主付出既人既話，你就係人格分裂，係食屎狗。

無機會執政同無影響力嘅所謂影子政府咪即係政黨

你會唔會做個project知道左個objective係咩但係無method去achieve? 有，一係你係
1）無料到，就好似個個話發達要創業但係唔知點創
2）無諗野，諗都唔諗就話唔知
3）仆街食屎狗五毛（我希望你唔係）

民怨爆發咗啦咪就係佔中個次同mk個次...... 而家比我感覺係香港人似係死心多啲[亦都係鄰國最希望見到嘅局面 ]
咁多次抗爭咁多次都無成
結果又換黎比港共政權更加箝制

咁得啦，人地做左啲咩柒野都好你都唔好冤，呢壇野你只係freerider唔好講咁多廢話影響士氣

今天灰心的人
過去幾年已經付出好多
唔會比入去坐既人多
但都好多仆心仆命去做左好多野

但香港人那怕唔奶共都好
大部分所謂反共既人都只係泛民之流
佢地當年講得出下次投梁天琦
選左個垃圾撚屌楊岳橋出黎

你覺得依班人真係需要自由嗎？
佢地只係將民主爭取投射係投泛民度

唔係香港人值唔值得
而係要理解香港人 獨派原來真係少數 只係年青一輩佔多數
香港主流 係投泛民

mk 事件規模太細唔算啦...
傘運失敗係因為香港人仲白痴到以為共產黨會聽人講， 二黎係一班和理非嘅廢人政棍， 三黎係因為香港仲有飯食， 到飯都冇得食果陣，就冇人會講和理非， 到時就係真革命... 自己睇返共產黨點打個政權岀黎

攞加泰比 正一on9仔

雖然馬後炮 但都想講下
獨派本土派唔識韜光養晦
未建立實質勢力前就破壞前朝組織
就好似學聯咁 事前無諗過解散學聯之後有無組織去取代
好多行動上其實主要爭取焦點 以為得到大眾注意後有人會為你按排一切 鋪路 順風順水
但事實並唔係 反而多左人不齒有破壞無建設既行為
獨派本土派因為魚蛋堀起 但個勢太急放慢唔到節奏導致今日局面
如果下次再有機會 未有建設先破壞 好大機會步今日後塵

你走到咪走，我恭喜你添 呢個post等諗最主要都係屌醒個啲成日口upup話移民放棄呢度既人，但從來移民都唔係易，留意返你自己係咩斤量。
走唔到留返係度既就要支持抗爭，如果走唔到又係度踩自己友既話就係精神分裂，係食屎狗係喪家犬。

其實香港人和蝗根本冇分別
成日鄙視大陸人來香港攞著數
到香港有事，自己未又係移民去其他國家享受人地的民主
覺得自己俾得起錢移民，就忽略左民主其實需要人民的共同付出先爭取到
想法和大陸的暴發戶根本一樣
好難怪外國人睇不起我們，一班連自己家鄉都可以出賣的人，有乜可能會為他人的家鄉付出

唔好講咁多經啦
可唔可以停止散播d講經式言論
首先宜家一大班人都係知道
無得揀先做順民
有得揀就移民
真心想知嘅係得兩樣野
有無咩部署？
有無藍圖先？
唔係話乜柒咩梁天琦入獄就開個post
就散播埋d經論
老老實實 做翻少少實事啦
又話咩以死相搏
真心想知嘅係個死去左邊？

咪就係
唔移民唔通係到勇武抗爭啊 都無用既
儲錢移民算啦

Let everyone behind

成日唔本土派唔做乜唔做物，好似以為成立個乜鬼影子政府好似好易咁，外有共匪打壓，內裏泛民又搞對抗+香港人本身豬豬地，個大環境已經處於劣勢，要做到有規模嘅集會已經值得慶幸，你話嗰個乜鬼影子政府你知唔知道難到點一個程度？需時要幾長？係好鬼死長呀！

有時本土派嘅計劃胎死腹中，外面人睇好似乜都冇做過，你地罵本土派去咗邊，點解最近咩都冇做？好啦宜家梁天琦坐監，你地又話點解梁天琦咁蠢自願受耙，老實講本土派嘅人全部都係自願投身入去做，真心過乜鬼g蜂，泛民為香港，而你地，剩係識一沉百踩，日日夜夜諗住人地幫你做，自己就嘆世界，反而自己好似完全冇責任為自己地方出力，如果人地做嘅嘢不符自己預期，就罵本土冇用，推人去死，自己就不斷話移民，自己唔去為自己地方爭取，反而去其他國家享受人地辛苦爭取嘅成果！喺我眼中，呢班人同人渣冇乜分別！

路人係企響度屌鳩你反抗咋

唔好講我班友，我有講過我同樓主立場唔同

真心想知你地十壯士個以死相搏搏左乜柒野翻黎
仲話做左好多野
想知你地做左乜柒

你都未死，你講經咩？你係支持人既就咪咁多廢話，有計就share組織一堆支持你既人，你做唔到既話你都只係個freerider。

做左乜柒又關唔關你個外人事 你都唔支持既講咁多廢話做咩

獨派做唔大唔係無原因
請唔好假設香港人好撚蠢
繼而就唔撐獨派同覺得獨派言論唔可行
而係你地班人令到群眾唔會覺得獨派有咩做到出黎

走唔到既人，係應要諗點先可以走
從來冇人話易唔易，但相對比叫批愚民搞獨立合理得多

咁你有咁既諗法都無可厚非，不過預期要諗點樣走，不如雙線並行比多啲機會自己，唔一定要撐獨。我自己都覺得獨係癡人說夢，但唔獨都仲有其他路掛？brain storm下唔好下下一沉百踩已經好好多

例如幫手去起港豬噢大橋？

其實我呢個post嘅main point係罵連登班移民撚，唔係話你移民呢個行為，係個心態上好乞人憎，我上面講咗唔想再寫多次，你一係一粒聲唔出直接走咗去，唔好一路罵香港一班仲有心嘅人一路走

五毛黎講你都算覆得比較有心機 加油 賺多幾蚊就夠錢移民

啱啱條死八婆五毛引咗我之前回歸中華民國個post上黎，呢個方法應該未有人試過，大家可以去睇下

「港獨，回歸中華民國係香港唯二出路」

我上咗你都唔知啦 你知我係這個打邊個咩 講嘢前經下大腦先ok？

到佢想走 架船已沉

我唔支持，但我無一沉百踩 😂 比你賺多五毫子

屌樓主開埋啲咁既post
梗係開post傾點樣入去同佢一齊坐咖啦

無謂覆啲收錢既打手 共勉

你up乜春呀 我上咗電視你都唔知啦死弱智

念力屌死共產黨
念力推動全民武裝

拗咗咁耐其實反映咗你份人都幾冇道理可言，講嘢又冇point，砌生豬肉，自己又咪都唔做又喺度罵人

真心笑左
你要人撐你
係用行動令到人支持你
令到你嘅實力越黎越大
而唔係屌柒d唔支持你嘅人
咁撚簡單嘅野都唔明？
仲話咩屌柒人移民
講真 你估班友好唔鐘意香港咩
唔鐘意就一早走左
宜家諗緊走嘅都係逼於無奈
講港派好應該諗下做咩去令呢群人會反手支持留港
令獨派唔再勢孤力弱到得十壯士
仲要講埋咩以死相搏
講真啦 狼來了小學雞都讀過啦
以死相搏 講到咁以為決心好撚大
點知乜撚都無 你想點刺激到班中立同唔支持獨嘅人會思考你地所謂嘅獨派理念？
一班傻下傻下咁

又話無野好講，咁又打咁大篇文做乜?
點解總係有班人咁自我中心，自己想點記逼人同佢一樣

係啦係啦
你留你既事

傾左好耐啦

咁撚快

我剩係知道呢度有班撚人，剩係識一沉百踩，朝思暮想諗住人地幫你做，自己攤大手扳咩都唔做，奢望不勞而獲嘆世界，自己好似完全冇責任為自己地方出力，如果人地做嘅嘢不符自己預期，就大聲夾惡話返本土冇用，又話推人去死，振振有辭好似生嚟就係人地欠咗你咁要人地為你服務，去到最後見人地幫唔到你地達成願望就不斷話移民，自己唔去為自己地方爭取，反而去其他國家享受人地辛苦爭取嘅成果！呢班唔係撚人咁係乜嘢人？

「八婆港女」你已經係公認五毛唔洗唔認啦

出黎破壞香港法治比人拉就等於做咗野
你點說服香港人支持你地

每個人喺時機成熟時自然會揾到自己嘅道路，你呢句說話證明你已經詞窮，駁唔到我，為反而反

香港人好現實好功利，恥笑人就多。義憤依個字同香港人距離好遠

一大咋紅字 你已經顛咗

真係好笑，講到好似完全冇規劃就去盲目送死先叫做到野

你一係弱智
一係撚人
一係五毛

希望你唔係第三種

傑青

好多字，唔睇

撚人無理取鬧嘅同時，又有五毛「大根妹」，「八婆港女」助攻，真係精彩

得啦威啦 , 你想守咪自己守到飽 , 最多我係加拿大精神上支持你

我懷住極度憤怒嘅情緒諗咗好耐寫出嚟架，睇曬佢啦

社會精英品格最高尚
呢班人唔係報稱基層工就無業 肯定係廢青 社會垃圾 仲要搞事 拖晒去打靶就最好 啱唔啱聽呀

你可以收聲啦

人地做緊野比你地日罵夜罵 走到臨頭仲罵，撚人呢個字真係改得啱

怕左班藍絲廢老啫

至少呢班人比起你地班嘆世界撚人多多聲

成班撚人點極都唔化

多幾個憤青出黎搞下野比人拉支共實驚到瀨屎讓返個位出黎
香港好快有獨立民主自由

佢哋報稱啫，可能人哋有幾間公司喺手呢！

唔移民咁可以點做
上街示威就話鳩做，上街做激進行為就暴動坐6,7年
乖乖地選議員就 DQ, 文宣就比人話淨講唔做
不如你教我可以做乜？

大根妹，八婆港女呢啲五毛就唔洗多講，你呢啲撚人喺度為反而反，講野毫無理據，斷章取義，邊個國家收着你呢庭撚人真係唔好彩

你好似針錯人…我屌緊擺條list上嚟條撚樣…
基層又如何 無業又如何
唔比仲返緊學？唔比接開freelance? 唔比本身有工但官司上身唔想拖累公司而報無業？
重點係佢哋出身係點重要咩
用出身嚟踩低人哋只會顯得自己人格幾咁低劣

真係冇計
有咩可以做？
你可能話企出黎抗爭
但後果我地都見到盧健民既遭遇
有邊個唔驚死唔驚坐監冇哂前途
個個都驚成為下一個既佢
共產黨呢個醒目既做法搞到冇人再夠膽企出黎

你次次都話叫人唔好移民留底做d野
但你又有咩計謀？
冇勇冇謀叫人企出黎白白送死咩

根本咩方法都比政府BAN哂
再講 無中產既支持好難成功

你一講現實出黎就會比人話五毛

無後台無本錢
咪出黎送死囉
但佢地覺係做咗野

垃圾香港人，佢地咁鍾意大陸由佢死好了

上面講過，至少唔好灰，要有希望，團結，共匪終有一日會收皮，罵淨講唔做嘅只有三種人，好似上面嘅撚人，有利益衝突嘅泛民，共匪五毛。如果有時間嘅就積極參與反共事務，不論係港獨、本土、定係中華民國，所有人嘅共同敵人就係共匪，冇話一定要衝鋒陷陣，怕死嘅就做下文宣/捐錢，真係頂唔順要走嘅，唔好落井下石，一路屌一路走

你up緊乜春呀

好多連登仔一方面就要講到點鄙視班廢中廢老目光短視
佢哋自己其實一擔擔，一次傘運同一次魚革唔成功，就話要散水移民，又係要一兩次就成功果種，眼光一樣短視，同佢哋既廢中廢老一鳩樣

一方面成日強調自己唔係中國人，亦一方面果種急住逃難既難民心態其實先最'中國'

Sorry

所以共產黨咪教到你聽聽話話囉
唔好問人做咩好 而要問自己力所能及嘅可以做啲咩
充實自己 準備將來 不論係學多幾門技能定累積資本開拓事業
冇說明書冇攻略 呢啲係係靠眾人一步步去做去完成
呢個世界冇v煞 電影入面嘅v煞冇最後人民企晒佢嗰邊佢都唔會成功達成目標

為垃圾流血 不了

冇錯，好似一開頭話佢哋係烏龜，民族走狗就啱啦

其實真係好sad 根本政府就係想逼走香港人 瘋狂輸入大陸人
我地而家逼都唔洗逼仲反而爭住走 最開心就係中共

If we run away, they win

好希望大家都唔好放棄香港但事實上真係見唔到希望
叫人留低好似想大家攬埋一齊死咁

利申：絕對唔走

呢個又係雞先定蛋先既問題

有港獨意識先 定係 發生到先至搞港獨?
咁港獨對一個香港人黎講有咩意義?
定還是香港人冇自己既國家都冇乜所謂?

講得美麗，又冇料，又冇錢，邊個要？去北韓la

中國人先走難咁美加澳啲歐洲人點去㗎？

你真係痴撚線
成個post係咁用激將法
係咁叫人去死黎證明唔係懦夫
你個人人格好有問題